有時好難唔屌廣東歌

依家咩時勢 可唔可派d輕快 歡樂少少既歌
打開收音機 一係播 求其是但 一係 時光倒流
情歌慢歌黎講好聽既
但可唔可派左開心既歌先

似係你問題
上網求其搵都大撚把好歌
你係要用收音機播既廣東話歌黎定義成個廣東話歌
真係有病睇醫生啦

聽開最黃既903
咁佢係日播夜播呢堆歌

市場要迎合你口味
以為自己係邊個先

我口味
巿面已經夠死氣沈沈
鐘意聽多兩首再沈既歌再灰d

入嚟我嘅post聽歌

冇咩突破，唔多genres

RubberBand - 每道微小

衛蘭 Janice Vidal - 低級趣味

林欣彤 Mag Lam - 無名指的勇氣

都係最近出比較輕快/甜蜜嘅歌

特別推介呢首 未必最新 係上年年中出嘅歌 但係聽完好舒服
馮允謙 Jay Fung - A New Day

聽下sweet escape囉 近排狂loop

起底 > 上一頁

聽開邊類genres?

hip hop r&b